有冇人可以鬧下我

最好可以鬧到我喊
想瞓

瞓啦

訓啦

瞓唔到

訓咗就唔想喊

瞓唔到啊

麻煩晒你

做完運動好瞓啲

喊完先瞓得唔得

垃圾
係你自己白痴諗多咗咋

唔係鬧你，鬧自己
我都想喊到累可以瞓

一場朋友有乜所謂

喺床上面

唔撚想做人，好煩

做運動緊係上床做

咁啱嘅我都係

有咩想俾人鬧？

無人同我做

訓啦死柒頭 諗諗諗 諗乜尻吖屌你

做人真係好犯賤

鬧乜都得

唔鬧

呢個世界大撚把人慘啦 唔係小小事要冚世界圍住你嚟住吖？

死廢柴 犯賤到咁都有

搞咩咁灰

求下你

你當自己邊個吖？ 唔開心大尻哂咩 得你一個唔開心咩 喊咪喊囉 大聲啲吖嘛 睇下有冇人理你？

唔洗全世界圍住我轉

想瞓同比人鬧有咩關係

我係犯賤
我抵畀人屌

鬧完喊完攰咪可以瞓

自己諗啦 喊喎？喊完有人理你咩 喺呢個世界你乜都唔係吖 唔會有人重視唔會有人理你 喊到死都唔會有人理架啦柒頭

咁呀

叫得明日花，你唔擺底seed,點開！

你落街跑兩個圈唔好

如果死到就好

反正本身出世已經係一個錯

自膠，明白了

打少啲飛機啦 人地係明白花呀

我叫明白花

點會呀

做咗半個鍾運動，沖完涼都唔眼瞓

好難捉摸呀

其實毒撚一個更開心

聽日洗唔洗返工

已自膠

咁係咩事諗唔通？

因咩事唔開心呀 絲打

毒撚表示唔開心

說好的女女呢

唔洗 廢青

咁聽朝再瞓啦

生存真係好煩
社交好煩

如果我無出過世，可能無咁多人受苦

做人太苦
太多面具

酒精是你的好伙伴

女唔毒得咩

飲緊

唔得😂

請到國安部大叫習種正仆街便可

冇嘢煩算係咁啦

嗰啲瞓咗醒唔返

唉

哩個係長眠喎

做咩姐

面具係因為要幫身邊既人掩飾一啲野？

咩事？

好傷心

點解唔試下除低面具做返自己?

點解先得㗎

對住個個人都唔同態度感情
我就黎精神分裂

做唔到啊
有時做慣咗，已經搵唔翻自己

做人想要舒服，就要預咗被人討討厭。呢個人生，你，係要為自己去活。到將來做嘢，結婚嗰啲，唔通你又要為咗迎合一定去搞到自己？你去對人好，人地未必對番你好。但你對自己好，就一定無人講。

一方面，脾氣差搞到身邊一受罪
另一方面，發現自己嘅開心係假嘅

屌你

唔知個程度去成點，但情感差別本身係正常，除非係話對住同一個人都會咁？

其實唔洗睇到啲嘢咁複雜

用番自己去面對所有嘢，唔啱key嘅，咪唔理佢囉。

我搵唔到自己
重要搞到身邊人唔開心

做自己
做好自己
一定會有同識到真心同你傾嘅人

對唔同人啊，
遮係我情緒可以一秒對唔同嘅人好唔同
我連自己本身係咩性格都搵唔到

唔複雜嘅，係突然諗到走火入魔

屌鳩你

我係一對人就係另一個人
唔知自己係邊個

要揾到自己，就試下用唔好太過份咁注重人地嘅目光。你望下陳同佳條死L樣，搞到香港咁L樣，世界大戰都準備打。但仲係食得好，訓得好。佢有無話會因為香港而去內疚呀？無呀！

方便可以講啲例子？

我真係搵唔到，我搵咗好多年

社交問題？
係融入唔到？

遮係好似拍戲咁，每個角色都有自己嘅setting
我已經set好咗可能對朋友係一定要笑，對同學性格係點嗰啲

同講真，係你眼中可能做錯，做衰咗嘅嘢會成日形住人地都會記得，但事實係過咗第二日我連自己琴晚食咩都唔L記得。所以，唔好理人地咁多，因為人地都根本就唔會話好care你。

新識嘅人好難融入，一定係用啲鳩同搞笑嘅定位去識人

咁耐之前重拎出黎睇

咪就係

原來係我一廂情願

死咗可能重好啊

你有無固定可以分享心情既對象？

咁樓豬個樣係有啲恐怖嘅....

你有乜撚資格去死？on9 以為自己係邊個？

會表面帶過，好少會好深入講

夠你恐怖？

就係我唔係邊個，所以可能死咗都影響唔到啲咩

試下鳩笑只如搵下一啲Topic 開下
可能搵到啱key 嘅人呢

所以點解唔同你出夜街兩個一齊行嚇死哂附近啲人

融入唔到咪唔好入囉，為人地去搞到自己on99成隻哈巴狗咁樣為咁樣為咩姐？就係為咗多個所謂嘅「好朋友」？

好難

唔洗化妝都係鬼

你收皮啦，你咁諗就正一on99

柒頭皮有撚病?搵人同你傾下計啦，會好好多

屌你老母狗狗吠

For生存

化左嚇到人地變鬼

話說，人際關係唔係鬧你就解決到

做乜話我狗

起碼瞓到先

話你老母係狗呀，柒頭讀寫障礙？

笑返咪好囉屎窟鬼

唔比提老母吖你老母

可能你只係太過在意其他人點睇你，其實呢個世界只係互相利用，你單方面付出都唔會有好處，試下利用返人可能會開心D

sorry
我全家都係狗

早啲瞓，聽朝繼續返工

利用完人，咁畀我利用嗰個咪好慘

早抖 我廢青

okok

你係覺得無可以信任既人？假設係既話，咁係幾時開始覺得自己唔想同人講自己既心情？

咁你揾邊個去理你慘唔慘？

自己

訓啦柒頭

鬼呀

你點對人，唔等於人地會點你。

小學開始就唔會好明確表達自己心情

所以唔付出係咪好啲

黎我屋企吖

地址

不如試下揾個目標先。例如學下啲新嘢、等自己慢慢去摸索下自己係個點嘅人。

咁係唔係曾經有試過想搵幫手但被拒絕？

香港中區立法會道1號立法會綜合大樓617室

所以所有野都你自己承受住，你咪一直痛苦

自己一個嗰時都好難諗

應該係啦
講過嘅野都無人信

唔去

無理由自己唔開心要搞到人唔開心

唔係，我想講嘅係你注重人地點睇係你嘅諗法。你要做嘅嘢係成為被注重嗰個，到時候要點樣面對唔同人就唔再係你嘅問題。

唔洗人注重吖

例如呢？唔想講就當無問過

無人信既情況細個試過應該唔知一次？

都係黎自家人？定係其他？

邊L個話，我地大家呢刻咪幾L注重你

thanks

係你屋企長輩既問題多，我估計應該都係發生係10歲之前？

第四件事請記住老師都係個人，即係佢地本身就都會有on9既，加上佢地係學校就有威權，呢到每位巴絲都應該多少受過

「我無做錯到」，先嘗試去有呢個念頭俾自己，唔好太多既屈批判自己，慣咗去怪自己先，就會好想去迎合人

過來人經驗，真係需要去放開自己，俾自己認識唔係咩都係自己錯

有時傷口哩啲野真係好唔翻

你會好的，認真，唔好否定自己，加油呀

送首林宥嘉-飛

飲緊的話到咁上下就好啦，唔好太多

我都想鬧自己唔好咁易心動

屌你老母臭閪 你無撚柒用㗎
有個閪腦唔撚識用㗎
成撚日On下on下咁
死撚左佢算啦 阻撚柒住個地球轉 死傻閪

M黎？

多謝你

心動無罪
睇清楚對方係咪真係適合自己先一齊

唔係啦

多你老母咩 依家屌撚緊你呀
仲柒撚濛濛咁
摺柒左佢啦 都on撚尻尻

屌得啱

仲未瞓

重望住天花板

比自己抖下啦

做咩仲唔訓

你瞓

訓唔到

Tg搵我鬧你

笑到喊

理你都廢撚事

唔要